想識返個有質素既絲打

歡迎絲打pm我

搭單 pm埋我 thx

點pm

好似要用網頁版先得

Reported

負皮

但係你無咩質素喎

禾刀想牙 >_<

有冇姐姐想識弟弟我呀

我都想識絲打